4000元計劃約20萬份不符合資格

民建聯立法會議員葛珮帆表示，今日就關愛基金派發4000元計劃，與職津辦會面，她引述對方說，截至上月底，344萬份申請中，約20萬份已完成審批與銀行過戶，亦有20萬份是不符合資格，當局目標是在年底完成審批及銀行過戶。

葛珮帆說，當局收到申請後，會發短訊或發信確認，不少市民至今仍未收到當局確認收到申請表的通知，她引述職津辦說，可致電熱線查詢，又建議重寫補交表格，最好在表格上角寫上「補交」兩字。

另一名議員柯創盛表示，職津辦亦答應，會加快出信及發短訊的流程

年底，派錢要派一年不如唔好撚派
歷史上最ON99的申請，由申請到批要1年，笑死人，仲要得雞水咁多

唔見左袋表格就當不符合資格

老貓被DQ

既然雞碎咁多未由佢慢慢搞囉, 唔係等住開飯
好過俾人混水摸魚, as long as 唔好有太大admin costs

唔講咁多了
官官相衛死全家

成袋碎曬佢當唔合資格

之前有個POST話好多支那人 / 在港支那人都鳩報拎4K
可能有好多呢D
OR 重覆申請搏大霧既懵撚? 如果查到虛假文書最好拉撚哂就岩

呢4000蚊抵派啦，橫跨三個財政年度，當你拎足4000蚊除開先一年千幾。
呢個濕鳩財政司除左囤地，計縮數都好撚醒下。

佢已經收到

即係有一半人混水摸魚。

即係本來可以快一倍

應該告佢地浪費公帑

高收入個班實知唔得 唔會晒時間填
咁即係d本身有津貼拎個班or 支那人博大霧啦

派足三年 年底邊有可能

由宣布到開始申請亦都隔咗一年，即係搞咗兩年，個仆街港奸垃圾政府

仲有班人寄2次

根本就多鳩餘 派錢都唔係利民

識條友寄左百幾份, 岸99